每晚當你攬枕，怕你傷心。

I need me a real girl I need me a real girl shawty yeah
I need me a real girl 每晚你都可以掂我啲野

Girl 你知我識過幾個老泥
Girl 知我唔鐘意覆手提
Girl I be spending time with the gang
未番屋企不過想講你聽
未幫你買樓不過想你高潮
我拖住你隻手唔驚比邊個騷擾
走遍城市走遍每個荒島
Shawty I got pre-rolls 褸袋裡面裝草
With all these hoes 一晚過後就心淡
But when I’m with you 好似跌入深潭
Sending me snapchats 今晚幾點得閒
Yeah we gon keep it real 要多過一晚
每晚扑野隊草訓低聽歌
Girl you’re the one 知道你最清楚
每晚我地撻著好似點火
只要你 可以令每一晚 似當初

I need me a real girl 我會覆機
I need me a real girl 送你番屋企
I need me a real girl, who’s down to smoke
You could be my wifey 可以叫我老公

I need me a real girl watch u turn up
I need me a real girl 聽你呼吸
I need me a real girl 知我心急
In the late night 挨左係你側邊 有啲濕

I need me a real girl 我知道你係
I need me a real girl 唔需要老泥
We can have a future 啲homie叫阿嫂
自從望見你一早知道
比你電親 不過我冇事
金鍊全身 與你進入舞池
I see all these other hoes, they counterfeit
Cuz I know on the real tho, u the baddest bitch
我地只要相信不要猜疑
Yeah you my queen 當左你Kylie
約你出街未必會準時
pass you the reefer 知我roll左兩支
I be smoking loud we could count up hella bands
Hoes want my clout but won’t get a chance
手機通訊錄見到好多女仔名
但我選擇幸福 每朝係你側邊醒

I need me a real girl 24K金
每晚當你攬枕 怕你傷心
聽你嗌到聲沙好似走音
之後拖住你隻手 溫暖係我掌心

I need me a real girl 穿著波鞋
I need me a real girl 唔一定波大
Trip on LSD 一齊走遍天涯
知我地唔需要秘密唔需要收埋

同我入去間房 你知道
I'm a fuckboy 驚你損失
I'm a fuckboy 你知我專一
啲草 我地今晚繼續燒
直落半夜玩到聽朝

點呢

柒羊

池羊

好野係少人聽

聽wildstyle我不如聽Bakerie

兩邊都聽

柒羊最近remix左周董啲歌，我不配超正

你話我太隨便 I can’t fuck with the same girl

都聽唔得？

到與你過了一晚再無野同你講